錦繡花園想拉光纖 求plan

如題